---------------------项目相关--------------------------------
1.网络传输加密方式。客户端发送时使用RSA加密，服务端返回时AES加密。
     RSA解密私钥在服务端，相对难破解。所以采用安全系数相对高的RSA。客户端拿到返回数据，如果被破解无论哪种方式的秘钥都会泄漏，所以采用相对方便的AES。

2.api 需兼容多版本。
    app新版本中如有api的更新，为兼容之前版本正常运行，后台api可多版本管理。api的版本不用和app版本同步。服务端不需维护太多版本的api。可将太早，或使用量少的api干掉。客户端用户可选择升级或强行升级。
    因此，在app启动时需提交当前最低版本号。在api公共参数中提交当前api版本号。
    





